人生重新選擇 做有錢佬既狗定做返香港人

如果有得比你重新開始 你會做有錢佬隻狗日日食靚牛住大屋 定做返一個普普通通既香港人

有錢佬既狗
狗

香港人 = 有錢人嘅狗

香港人=有錢佬既狗既狗